論聲紋鑑定的條件 目的：令何君妖血債血償 [律師朋友幫幫手]

我相信大部份人聽過 廣傳 何君妖 whatsapp 錄音
想問電話錄音可以做成法院的直接證據嗎?
外國有 Forensic Audio Restoration, Voice Identification & Analysis

Relevant statutory authorities with respect to electronic evidence, include the Hong Kong Evidence Ordinance
For Reference :

Evidence Ordinance

29A.Certified transcripts of tape recordings
(1)A document purporting—
(a)to be a transcript of the whole or any part of a record in a language other than the English language or the Chinese language which has been admitted in evidence in any criminal or civil proceedings; and (Amended 51 of 1995 s. 6)

From

push

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬一千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm埋email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

Forensic Speech Analysis
Forensic Speech Analysis involves the detailed analysis of audio, from sources such as a phone call, voicemail message or covertly recorded conversation.

This is with the aim of producing a reliable phonetic profile of a speaker to determine the identity of said person. Other related fields are enhancement of poor-quality audio recordings, and authentication of questioned recordings in order to establish whether a recording has been manipulated, edited or otherwise tampered with.

Provide expert digital forensic evidence and court room witness testimony reports on speaker identity

黑社會 = 警察B隊，上環開槍，元朗打人，應視為同一暴動事件

論聲紋鑑定的條件 目的：令何君妖血債血償 [律師朋友幫幫手]

各位大大 幫手推爆佢

論聲紋鑑定的條件 目的：令何君妖血債血償 [律師朋友幫幫手]

各位 幫手推爆佢

推

推推推

要專家證人確應先得?

係 外國有

推

推呀 聲紋都算係獨一無二㗎

Push

終於有人理我 我推左好耐 吹水台 推左成晚

時事台希望可以見光

吹水台好易沉台

第一次開post

幫手推推推

幫幫手推

石鏡泉 你以為道歉就夠？ 以後建制出一個 我地就追殺一個 ！

PUSH

希望以上資料 另大家明白 voice / sound/ digital evidence 係 admissible to the court
外國有案例 都有privacy forensic agency 有expert witness service
香港forensic department 都會有 但我相信佢地以一千個理由 吾接受whatsapp recording

論聲紋鑑定的條件 目的：令何君妖血債血償 [律師朋友幫幫手]

各位 幫手推爆佢

重申目的： 何君妖血債血償

認同再推·

律師朋友仔起身未

冇翻譯好難傳得開
你要知道唔識英文嘅人係大多數

係夜晚大軍發功先沉

Send 去三個lab analyze
本地（如果有） 外國名大學
大把佢發言既data
佢今次大獲

推爆佢

唔理了 繼續推

證據條例

29A.紀錄帶音像的經核證謄本
(1)任何文件如看來是 ——
(a)一份已在任何刑事或民事法律程序中接納為證據，以英文或中文以外的另一語文錄成的紀錄的全文或其中任何部分的謄本；及 (由1995年第51號第6條修訂)
(b)由根據第(2)款獲委任核證以該另一語文錄成的紀錄的謄本的人核證為準確謄本，
則在上述法律程序中一經交出，無須再加證明，即須接納為證據；並且直至相反證明成立為止，該文件在其席前交出的法庭須推定 ——
(i)核證該文件的人在該文件上的簽名是真的；
(ii)該人在核證該文件時已根據第(2)款獲委任核證以該另一語文錄成的紀錄的謄本；及
(iii)該文件是其看來所提述的紀錄的全文或其中部分的準確謄本。
(2)終審法院首席法官可書面委任任何人，將以該人的委任條款內所指明的語文錄成的紀錄製作謄本和為施行本條的規定，核證上述紀錄的謄本。 (由1998年第25號第2條修訂)
(3)根據第(2)款獲委任的人可為施行本條的規定，核證以其委任條款內所指明的語文錄成的紀錄的謄本，即使該謄本並非由他製作亦然。
(4)凡任何文件根據第(1)款交出並接納為證據，法庭如認為適合，可主動或應法律程序的任何一方的申請，傳召核證該文件的人，並可就該文件的標的事項對他作出訊問。
(5)任何文件如在《1982年證據(修訂)條例》*(1982年第47號)的生效日期#之前在任何刑事或民事法律程序中接納為證據，並看來是根據在緊接該生效日期之前屬有效的本條條文如此接納，則只要簽署該文件的人已根據上述條文獲委任將紀錄進行謄錄和簽署關於此事的證明書，即不得只以製作該文件的人並非簽署該文件的人為理由，認定該文件是錯誤接納的。
(6)任何人如在緊接《1982年證據(修訂)條例》*(1982年第47號)的生效日期之前已根據在該生效日期#之前屬有效的本條條文獲委任，則就以該人根據上述條文獲委任的任命內所指明的語文錄成的紀錄的謄本而言，須當作為根據本條第(2)款獲委任。
(7)在本條中，紀錄 (record) 指任何有聲音灌錄其中或載有其他非視覺影像的數據的紀錄碟、紀錄帶、聲軌或其他裝置，而所灌錄的聲音或所載有的數據能在有或無其他設備的協助下重播或重現。

多謝！

鼻音好似重過何君堯好多

中文版 證據條例

需要知更多 睇link or 搵律師朋友仔問下

whatsapp 錄音係廣傳
的確吾知真與假
好多人覺得係佢

所以就需要
聲紋鑑定
聲紋鑑定
聲紋鑑定

check咗先無壞

歐陽波比呢

推 我覺得係佢
睇番之前d片 佢成日講”ok”做口頭禪

就算法律上告唔到佢
證實到都可能做文宣，佢仆硬街

有道理
己經send 問quotation

push

論聲紋鑑定的條件 目的：令何君妖血債血償 [律師朋友幫幫手]

需要做聲紋鑑定
重申目的： 何君妖血債血償

如果要告 請再搵多啲證據
片、相、文件等等
唔洗放上黎話俾人知你地搵咗邊啲
同你律師講就得

律師朋友起身 比下意見

論聲紋鑑定的條件 目的：令何君妖血債血償 [律師朋友幫幫手]

需要做聲紋鑑定
重申目的： 何君妖血債血償

搵埋證人更好 搵到嘅話

我唔識 但我推

Uppp

P

之前有人巴打 話 最好搵到 whatsapp 原source 先的
邊度有好心人

一聽就知唔係佢
年中聽唔少佢講野啦，咁都唔認得?

推推

推爆佢

推！

要係外國請專家證人

Pish

一個post 入面 總係有吾同聲音

請大家表達 聲紋鑑定 是否需要

流出其實係咪反咗面？🤔
咁仲有咩人撐佢保佢？

我覺得尾音似佢

可能寵裡雞作反

推
呢啲有用post咁少人推
啲on9 5毛分化post推到天花板咁高屌你老尾

推爆佢個仆街

推到佢死

聽聞法庭好難用錄音做證據

光復香港 時代革命

律師朋友起身 比下意見

論聲紋鑑定的條件 目的：令何君妖血債血償 [律師朋友幫幫手]

需要做聲紋鑑定
重申目的： 何君妖血債血償
Status: The price quotation of sound identification

推到條撚樣變監躉

唔係話搵證據唔重要，我都好想佢承擔後果
但經歷過尋日訊息亂傳----
見到 已fact check 已確認
大家就好似高潮咁樣，係咁轉寄啲假消息出去

唔講話你呢啲forwarded msg無法律作用
成班人未問出處就亂send
仲差過打風時啲貨櫃碼頭消息
啲建制笑返我地轉頭呀大佬

重點:
把聲真係唔似佢
何君堯把聲厚啲，會有少少嘅英文 intonation 夾雜咗
化灰都認得佢把死人聲

推 血債血償

血債血償

727元朗
一路行，一路灑溪錢
何老太，你生左智障仔真係家門不幸呀

何君妖錄音流出 有份策劃721

血

其實留心聽佢記者會同段錄音都有口頭禪
1. ok
2. 咁呀
3.蛤

我琴日都諗緊呢個問題，好似台灣有得做聲紋鑑定

whatsapp 錄音係廣傳
的確吾知真與假
好多人覺得係佢
記住記住 聲紋鑑定 同 專家證人 係 兩件事
會吾會 聲紋鑑定 係 fact check 其中一個出路

所以就需要
聲紋鑑定
聲紋鑑定
聲紋鑑定

我無野講

萬劫不復

pishhhhhhhh

pishhhhh

聲紋鑑定 fact check 完

假如真係仆街仲要搵律師 仲要告 到時 先決定expert witness

Its still a long way to go...

手隹

有咩見解 分亨下

Whatsapp廣傳錄音
做唔到證供咖
唔好咁中二

有咩用呀 官商鄉人
俾你影撚住何妖斬人都告佢唔入架
光復香港啦

G持

支持

佢依段成日講 蛤
同埋0100開始講話唔係全部村民都識果陣眼神回避 另埋一面唔敢望鏡頭 口齒不清 呼吸速度改變 重覆語句 扯開話題
明顯係緊張 咩人會緊張？
講大話嘅人咪緊張囉

平時得把死人聲 最後如果比自己把聲出賣就真係好L抵死

證明聲紋既呢點,
第一, 香港法庭未必接受, 主要原因係呢種技術唔係香港,
第二, 辯方必定挑戰呢個認證聲紋既方法

法庭要既好多時係證據, 最好就越多越好, 單單靠聲音呢點, 好難入到佢

當然, 我地可以搵專家證人, 但佢地既資格都有規限, 對方只需要打甩呢點就冇事

所以, 可行性唔高

利申：小弟才疏學淺, 用僅有既知識比少少意見, 有錯請指教

再推

狂推

但criminal嘅嘢 要警察落charge 或都律政司落order告先有得上court喎 仲要都係律政司prosecute返

eye for eye
tit for tat

上到court 舉證責任在於控方 就算我哋自己揾咗鑑定 律政司都未必用 係用嘅律政司會自己揾專家證人

推呀

假如match到

用兩個 五個 十個專家證人 都係一樣

得何妖咁得戚，呢舖推死佢條仆街

Pushhh

前題 match 到
同 evidence admissible to HK court

PUSH 留名

人人話何君堯係中聯辦契仔，係邊個幕後指使班元朗黑社會周街打人？ 關係好明顯啦 😡

呢條唔關事，講緊個record已經被法庭接納做證據，咁個文本都可以接納

以往對於whatsapp文字信息可唔可以做證據係有爭議，因為可能係hearsay evidence
語音message唔肯定，要做下research先

forensic agency 未覆前
有冇 IT 奇才嘗試下 sound comparison

論聲紋鑑定的條件 目的：令何君妖血債血償 [律師朋友幫幫手]

律師朋友起身 比下意見
需要做聲紋鑑定
重申目的： 何君妖血債血償
Status: The price quotation of sound identification

尋日有人話唔信斷錄音係佢

吾該哂

仲有「嗄」
本身都唔信
之後睇返佢啲片就發現語氣好似

有回覆請update 可課金

論聲紋鑑定的條件 目的：令何君妖血債血償 [律師朋友幫幫手]

律師朋友起身 比下意見
需要做聲紋鑑定
重申目的： 何君妖血債血償
Status: The price quotation of sound identification

我就支持搞何君妖嘅

但樓主P牌 仲要第一個post
仲要話用個咁嘅voice msg去告？
鬼到仆街

呢個推推佢

一定要推呀

推佢老母閪

開post 係想知道聲紋鑑定可行性
find out match or not 係fact check 其中一個方法

至於法律問題 我的確吾太了解

咩都唔理推左先

吾你老母
身有屎啊打手風向撚P牌 鬼AC

我就支持搞9何君妖嘅

但樓主P牌 仲要第一個post
仲要話用個咁嘅voice msg去告？
鬼到仆街

推爆佢！！！

推爆佢！！

元朗7.27 大家真係要小心 分析+戰略（上環件事都不能忘）

Pisg

Push，係咪要告上法庭先做得架？

唔熟法律，不過應該唔work?
以往甚至連影片明顯show哂內容都要搵返Original source出黎證明冇人修剪過
更何況得段聲仲要傳到成個網都係就更加係應該要orignal啦
但正常應該好難搵到條友掛

又要眾籌
我1000

puih

[長文 歡迎討論] 其實有冇諗過贏左鄉黑就贏

錄音冇來源告唔入喎

堆

民建聯何君堯

首先

你要證明你既聲音檔案係第一手，未有任何改動

這個十分重要

方向正確

Aiding and abetting.
其實段錄音邊度黎，無人知。更何況警察唔會落案起訴，莫講話律政司會唔會提出檢控。
受傷市民應該提出民事訴訟，追究責任

HOW

Pushhhhh

唔識，推問人

推 x99999

pish

連登冇律師

幫推

論聲紋鑑定的條件 目的：令何君妖血債血償 [律師朋友幫幫手]

律師朋友起身 比下意見
需要做聲紋鑑定
重申目的： 何君妖血債血償
Status: The price quotation of sound identification
Please check the following for reference:

大家仲有咩提意 補充 見解 繼嫌推
吾比意見 都幫忙 推爆佢

眾籌講聲

光復香港，時代革命
何君堯你吔牛屎啦

quote 完 再討論

幫手推爆佢

點血償？
唔見有血償

推
到時證據齊晒既時候自然會有人割蓆啲自己白痴留低證據既 condom, 可能告得仲落力

唔推唔得

其實搵返段audio嘅來源會仲實際，一嚟有更確鑿嘅證據整死佢，二嚟法庭容易啲採納證據（因為唔係一般forwarded messages，而且冇案例採納聲紋辨識 -> DNA鑑定都發展咗一段時間先有用）

不過好靠彩數

倒不如去律師會投訴佢仲好

p 牌仔好波

推，試吓冇壞！

兄弟你可以俾埋條petition link，廢事有人懶得click入你個post

lm

何妖想走佬去美國 咪撚俾佢成功

Purely 從法律上面分析
用聲紋來確認一個人既身份比較難令法庭批准
簡單來講
你要係法庭上叫專家證人作供
你要向法庭申請 (攞leave) 而法庭會跟據幾個原素去決定批唔批
個電話錄音最大問題係未有人知係邊到send 出來
從而佢既真確性就會被質疑
所以法庭有可能會話就算專家話把聲係何妖既
你都proof 唔到條聲帶係真既 所以就唔會批

sorry for 1999

成功嘅可能性唔大

SAD
BUT ITS STILL WORTH TO TRY

論聲紋鑑定的條件 目的：令何君妖血債血償 [律師朋友幫幫手]

律師朋友起身 比下意見
需要做聲紋鑑定
重申目的： 何君妖血債血償
Status: The price quotation of sound identification
Please check the following for reference:

大家仲有咩提意 補充 見解 繼續推
吾比意見 都幫忙 推爆佢

需要就籌期 一定出錢 送條撚樣落地獄

吾好等 快d去投訴佢
大包圍對付何妖

大律師公會投訴表格 ：

幫唔到手 push

以為有聲紋鑑定結果睇
點知係 求人幫手
我等結果出咗嚟再睇